%this is app_c8_staff.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=8)
%8.1
&& Trainer*innen und unterstützendes Personal sind aufgefordert, angemessene Kleidung zu tragen, während sie sich an der Seitenlinie aufhalten, am besten im selben Stil wie ihre Mannschaft.
\end{easylist}
